老鳳宣佈飛馬電腦應該正名做曱甴電腦

老鳳點睇飛馬同終賠生拍片？

叫飛曱甴電腦
曱甴都得人驚啦
仲要識飛

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又點睇？

係喎
飛曱甴電腦
同飛曱甴(港共飛行服務隊)齊名

曱甴同曱甴拍片唔出奇

呢個就係老鳳叫佢做(飛)曱甴電腦嘅原因

就係呢啲曱甴屎搞彎成個黃圈

今次單嘢就連 HKEPC 都有苦主

支持多啲其他黃店
唔好去死某一兩間

飛曱甴電腦

upgrade左 改得好

藍架

Gchi老鳳

又紅又藍

上年叫屎水馬, 今年叫飛曱甴

又點呀？

藍店?

sor, 唔係藍. 係紅
2021年新名.
極.紅の飛曱甴電腦

2020 就屎水馬

悶咗大半年,終於又有花生食.

list咗佢做紅店，有冇花生食都可以罷買

飛馬到而家都仲未同終賠生割蓆

大家都係曱甴又點割?

罷就罷硬架啦。睇見隻紅飛曱甴，就想嘔
先唔好話同佢買野啦，入個網站都唔想。

咁又係

馬撚咁大條水喉射住，飛曱甴點肯割呀
終賠生叫佢自割，佢都嘍飯應啦

大家課咗未

賠心賠身可以幫佢散死貨

紅飛曱甴

飛曱甴話咁快手就開咗間新嘅出黎洗底
叫mark i

垃圾分類網 零公證力

睇定D先

夠定未

你上佢facebook睇咗先

不過又咁睇，如果係佢抄鳩飛馬，無理由世侄唔出聲

唔明

明白了